好大雨。。。。

同我心情一樣

唉

師兄撐住
我同你差唔多

撚撚der冰雨在面上胡亂的拍～

wow ching有返咁上下年紀喎

我00後

gif?

u know that feel bro?

wt

你都無帶遮？

係同我心情一樣

咩老歌嚟

你識？

我10...

上個po咪畫咗你個名做gif

瘋乳同露

唔g 但我隻貓好鍾意聽

你唔夠秤...

第一名獎品 劣質gif一幅

唔上得連登？

好慢

可以 我鐘意同小朋友玩

落雨嘅感覺好舒服
但係會令人好depress

u幼教？

不如畫個gif 比我？

快會俾女朋友鬧

未夠秤讀大學

唔想做壞規矩 要第一先有
可以畫定先

i dont know that feel bro

結唔結拜

我隻貓想同你隻狗玩

有冇發明可以避雨

佢唔接客

邊個再提發明 我開邊個波

發明

勢不兩立

做咩講到接客咁難聽....打下友誼賽姐....

驚有病 不了

佢很健康 我日日check

肯定無花？

佢貌美如花

我今年7歲
好大乳

有冇咁誇

約出嚟見過面 做姊妹？

係，我10後，1910s

tg me hugo1991

佢寵物台台主喎

樓豬可否自拍

一早加咗

正喎 風韻猶存？

我隻狗創意台台主 你隻貓高攀唔起

可以

拍

拍了

大圍氣氛咁，係人都唔開心啦，問嚟都多鳩餘

上傳俾大家睇

sorry 我應該講啲開心嘢嘅...

名畫大賽之後已經換咗台主 你隻狗依家係平民 不過我同我隻貓唔介意

我怕醜

屌你老母垃圾

但佢係健康台台主隻狗 yr cat都係高攀唔起

惡到...

咁你有咩正仁樣同人分享？開心SHARE瑞士糖

以前我咪有囉

新定嘅規矩 不設追溯期

唔巧2c 我嗰隻係前波台台主+現任娛樂台台主隻貓

做咩唔繼續做波波台台主？